［拋磚引玉］一人N個解決失眠嘅方法

自己好怕污穢 所以換張新嘅床鋪 會冇咗嗰種軟稔稔 好重濕氣嘅感覺
瞓喺張床度嘅時候 將身體重心向下 感覺身體啲肌肉會好攰 然後諗返嗰日自己企咗幾耐 做咗幾多嘢 就會好快瞓著 不過只限嗰日有做嘢
唔准食宵夜 成日都覺得會胃酸倒流

唔好問點解啲方法試過唔得
因為一個方法對於每個人嘅意義都唔一樣
叫一個唔鍾意數學嘅嘢數綿羊好大機會係攞苦嚟呻

唔瞓

其實我真心覺得呢個係方法嚟㗎
只係生活太大壓力 有時第日要返工返學
瞓唔著會好緊張

雙手掩住兩隻耳仔 然後發出鳴聲

認真post 唔准沉

眼光光 望天光
搵唔到方法

求學時期會訓係度諗下準備要交既essay，逃避心態會令自己好快訓著。

你有啲料到！
睇你描述都知成日第二朝先瞓
搵唔到方法 咁搵唔搵到成因先！

好有趣 但用瞓教嚟逃避啲壓力又好現實
我估巴打你平時大壓力嘅時候 都會搵啲方法放鬆下自己先？

呢個post 應該要夜啲先開 應該冇人好似我咁
未到十點已經想瞓

之前都係要個幾鐘先瞓得著 最近日日六點起身先11點瞓到 留名學嘢

試過好多方法
全部work一段時間就唔掂
最近臨瞓飲奶幾好

你試下描述下瞓唔著嗰種嘅狀態
係啲咩咁難令你入睡呢？

利申：見你有七個鐘瞓 表示好羨慕 不過你以前都係呢個鐘數瞓？

係凍奶定係熱奶？
關於奶 我都聽過唔同版本
不過為免影響你而家咁好嘅效果
想知再講

唯有自己繼續講
臨瞓前拉筋 以前成日覺得自己啲筋好硬 因為咁樣而高唔到 做完次後感覺達成成就 然後就瞓了

有睇過我之前嘅post嘅巴絲都知
我最想戒嘅就係咖啡
雖然啲人話最多得6個鐘 但係我自己就唔得 可能係心理上克服唔到提神嘅功效
齋啡就更加衰

會諗無謂嘢 啫係瘋狂ff 然後嘗試放鬆又做唔到 結果碌下碌下就兩個鐘
我之前有一段時間晚晚通頂咁濟 然後發覺應該要整攰自己先可以正常時間瞓 例如你搵一日無論幾點瞓著都6點起身 第二日可能會攰到9點就眼瞓

捱夜之後先去瞓都係一個好方法 我估自己同你一樣
都係覺得瞓教嘅目的就係解決眼瞓
有時都真係未必有啲好重要嘅嘢諗
我就會回想返生活入面唔同嘅片段
唔知係咪因為咁 我份人都幾好記性

我見到有啲人會用全身進入一個好緊張嘅狀態
你可以將全身肌肉收縮 整到崩緊哂
維持一段時間之後放鬆

唔一定work架，冇功課個排咪繼續失眠 同埋每個人唔同你咪試下
自己本身精神狀態其實好飄忽下
09年開始有失眠(平均三四點先訓)到15年開始睇中醫後有好轉
大部份時間黎講，最遲一點都應該訓左

捱夜之後先去瞓諗起都好on9..試過咁樣搞到兩日都冇訓過，包埋坐飛機可能接近三日

六年青春、時間 三四點先瞓有啲咩好做？
同埋呢度啲巴絲應該好想知中醫係點搞失眠？有冇話要幾耐食一次同埋貴唔貴

通頂

你都幾鐘意幫人解失眠

食足成晚嘢？

打飛機

一睇就知我都深受其害
呢度有冇啲咩方法啱你呀
又或者係你自己點搞

試下浸腳之後訓 我覺得幾好

飲酒..

我媽每晚都會咁做
好似有種講法係搵啲方法整暖隻腳板
血液循環會好啲

利申：9up

可以試下拉筋既
呢排成日都赤赤痛咁
好似好緊

我會揀飲酒

Yes!!!有研究話對腳暖會好訓啲 所以我有時候會浸完再著襪 係可以出汗

8點後唔好食野
一食野個身體又要開工消化

冇架Youtube，睇下動漫，電影（王家衛），觀察下周圍既人既生活，
望住個較到最慢既風扇轉下轉下，思考下人生，
productive d 既話就執下相，度下d photo project或者係海邊行下
睇既話診金加藥就好似225HKD包三日藥，一個月睇1-3次啦。
呢排失眠就近乎冇啦所以都冇點睇，有大單野個排咪睇下調理下壓力

係咪因為打完之後會攰啲
還是有更深層嘅意思

自己一個飲？
我試過心情唔好 加埋一罐好苦嘅啤酒
就好快瞓著了

吸4秒氣，閉7秒氣，呼8秒氣
重復幾次好快訓著

今晚試吓先

呢個唔知係咪叫無辦法進入深層睡眠
但巴打你第二日起身嘅時候覺得點？

啱啱先食完碗麵
食嘢嘅時間好難控制

送隻腦魔畀你
當係感謝你提供咗咁好嘅方法

呢個我都試過！
但係我自己要數嘅話
就會好大壓力 又或者會諗起好多瑣碎事
就好似每個數字都會令我聯想起一啲嘢咁 我都覺自己太麻煩了
所以呢個方法對我嚟講唔太work

做咩事赤赤痛呀
咁後生有風濕？
飲酒對身體好！

叫朋友陪我傾電話傾到訓，但好似唔係一個方法，我都想解決失眠

多謝

唔係王家衛fans 所以唔覺得特別好睇
但係我想講 佢啲畫面係極度令人深刻
唔知係咪因為佢好呈現到嗰種文化意義
所以觀眾好易受到影響

唔知點樣可以代啲巴絲多謝你分享咗呢個咁成功嘅經驗 見到你到而家可以搵到個方法幫自己調整

成日好緊咁咋

開頭聽一講話佢d戲好悶咪諗住睇到訓，點之一睇就上癮。係外國個陣都會開住佢d戲係背景，當自己係一個講廣東話既世界。令人放鬆d都好架。

唔算咩話成功啦，或者盡量試下入mood訓先，我十點幾就會熄灑燈，依家都開始眼訓了。

飲酒幾好訓。但長期既話會怕依賴就唔好了。

已經依賴左
真係好痛啊分開
半年時間好短咩

真心覺得大家啲留言令到呢個post好高質
因為啲方法唔淨係一啲罐頭方法
而係結合咁多位嘅真實經驗

我自己覺得飲酒麻醉自己係可以冇問題
正如啲人用工作、讀書嚟麻醉自己
冇咩人會覺得呢啲方法有害
不過當然啦 你要知道自己可能承受緊一啲健康風險
擔心嘅話 就快啲轉個第個方法啦

繼續自己講
臨瞓前唔准飲水 一諗起半夜要起身屙尿/忍尿 就會搞到成個睡眠質素都會差咗

...關事架咩
我成日飲水

我自己瞓教係要一教瞓天光
有啲咩搞到我醒咗 嗰日都會燥燥地
你介唔介意醒咗再瞓先

btw 佢block晒我所有野嚕
haha

我都想一訓訓咁耐
睇黎仲要多小小時間
我呢排咪訓一兩粒鐘又醒一醒咁

Hahahaha
你個笑容
請問你有咩感覺

傷心+嬲

呢個情況好特別 同時都好令人覺得辛苦
你自己覺得呢 點解會出現呢個情況嘅？

我大致估到你點解會傷心同嬲
不過都係你親口話我知好啲

同我一樣
就算估到都想親口聽人講

真係話變就變
女人

咁你估佢點解會block你

今日太攰了 聽日先再推post

會絕d囉

訓之前打個j

正確黎講。係放鬆。所以好訓

成日諗得返幾多個鐘訓
要快啲訓
就會訓唔著
但我控制唔到自己唔咁諗

公司用可升降抬
迫自己企至小六個鐘
當做多d運動
夜晚好快訓着

咁即係大壓力嘅時候都可以用呢招？

你呢 係因為會攰定係放鬆咗

諗到咁少時間瞓 然後第二朝早可能冇哂精神 真係會有啲壓力
但係你而家晚晚都係咁㗎？

六個鐘
巴打一定係大粒嘢 有間自己嘅房
先至有咁高科技嘅枱

身體構造黎，性行為完大腦會分泌一種野令男人眼訓

單字一個丁

多數星期日先會
同埋有時有啲緊要嘢做唔可以遲起身
就會失眠

聽到都覺得辛苦
琴晚瞓得好嗎？

你之前有冇同人講過呢個方法
我覺得好有趣
你有冇話會諗啲咩故仔？

你應該都係一個好有創造力嘅人

推

唔知仲有冇人睇
其實我仲會戴耳塞瞓教
呢個習慣可能係因為以前考DSE嗰時好大壓力
夜晚有少少車聲都瞓唔到

12點瞓落床
2點先瞓得著
琴晚試左諗下自己啲肌肉愈來愈重
但成日諗諗下會分神諗其他無聊野

係就好
我覺得自己份人好守舊

你咁講我好想知喎
係有人咁樣同你講？

同我一樣
要靠控制思想嘅入睡方法都唔太啱我
身體會比較直接啲

仲有個方法係睇書/文章
有時覺得嗰日好似冇乜用過個腦 所以先至唔覺得攰

明明見到連登成日有人失眠

數綿羊

終於有人講呢個
巴打你有冇聽過一個進階版嘅數綿羊
不過我進階版都係唔成功
你可唔可以講下你係點樣數綿羊數到瞓著

如果失眠會聽asmr,通常好快訓著

呢個我試過
有啲仲話可以有性高潮
不過戴住耳筒瞓我唔係幾慣
慣咗會將所有嘢關哂先瞓
Btw 巴打係因為啲咩而失眠？

做多啲運動
做完好攰好易瞓
曼聯皇朝
永不倒下
GLORY GLORY
MAN UNITED

巴打一定好鍾意踢波

鍾意但係唔勁
今日撐曼城
MANCHESTER IS BLUE!

我覺得踢波唔勁嘅男仔好慘
踢波入面通常啲人好功利
唔勁就會瘋狂笑你 話你點樣飛機
點樣跑唔郁
以前班上面有個同學就係咁樣
唔知你又係點樣？

凈係識助攻
唔識自己射
成日隊友傳波俾我都射失
然後無限恥笑

我都試過進階版
又係數數吓會諗左其他野
好難專心

耳塞
我淘寶買一隻牌子個耳塞！
真係會好好多！

女仔真係唔好食退黑激素，影響經期，親身經歷

成日怕用新方法會出事算唔算古板
不過自己又好鍾意FF

我會睇流水線片
YouTube 日本科学技術
通常未睇夠一集（15分鐘）都會訓著/眼訓

屌啦媽聽朝有早堂arghhhghg

留名學嘢
一大壓力就失眠

11點幾轆到而家

耳塞真係好好用 好似入咗第二個mode咁
不過你唔講真係唔知有呢個選擇
絲打你食完係會遲嚟定係點？

巴打平時都係咁早瞓？

平時4,5點，尋日早左3點

本身想早d訓陣睇波

希望你一陣起到身睇
逐個試呢度嘅方法 唔好放棄治療

多謝你，我試埋聽朝去做運動

食完遲左半個月，真係最好唔好食。我上年大概有三四個月都冇點訓，眼光光到朝早。其實都係老生常談，放鬆啲，但係我明，根本好難控制。

其實無乜睡意，有時候可能慣左，所以唔聽訓唔著

屌 好撚攰但係瞓唔着

8點碌到而家

幾時可以俾我瞓覺？
呢排一直都瞓唔到
好彩嘅話11點就瞓著 不過3點自己嚇醒
然後眼光光到天光
睇醫生話自己失眠
佢開左啲有睡意嘅感冒藥俾我
食完都無用嘅
教我瞓覺

係啊 越想放鬆 越難瞓著

絲打食咗幾日藥有好轉到嗎？
見你會半夜自己嚇醒 好似都瞓得唔係幾好
不過個醫生咁搞笑嘅 開感冒藥
還是你本身有少少感冒？

巴打你係因為睇波先係咁
定係平時都瞓唔到

冇好轉 都仲係咁
冇感冒 因為係普通科門診睇 佢唔會開精神藥物俾我（好似係）

好辛苦啫 眼光光等天光
但你而家嘅狀態係點？
會唔會好冇精神？

平時都係咁

竟然 之前聽你講嘅情況係會好早上床瞓
然後碌到好夜？
你平時都會好早上床㗎？

10點上床
3點瞓
第朝永遠上唔到早堂miss咗好多嘢

維持咗幾耐？
Keep住一路返學嘅日子都會咁？

幾個星期

成間房啲人瞓晒
我都8:30試下瞓算

原來巴打係住hall
係啲咩影響住你 令到你瞓唔到呢？
唔通你對面嗰座又有嘢睇...？

頹
壓力
亂諗嘢
去過fd個hall聽到班exchange扑嘢
我就單身漢無得搞

Lm學野

巴打晚晚睇完note
之後個腦會唔會好漲？

我仲係中學雞 日日返學上堂好想死
上堂淨係得個攰字 又瞓唔著

係啲咩壓力啊？
讀書？朋友？屋企人？

中晒
無女算唔算愛情困擾

漲就冇乜，但讀緊u有睇醫生，醫生有開藥俾我每晚臨訓食

有時係直頭覺得眼訓都訓唔到，入唔到去睡眠個下，等等下又變番唔眼訓，佢另外有開安眠藥但唔想成日食

Btw點解知我有睇notes?

你唔講我都唔知
淨係知你係肥妹
攰住咁返學 會唔會俾老師話？
或者身邊啲同學會點睇你？

咁都真係超級大壓力喎！
邊樣最困擾你先

無女當然都算啊...但你會諗起啲咩呢？

同學唔多知 因為我扮無事
老師話下我唔專心囉 我瞓唔到覺又唔係我嘅錯
再瞓唔到真係人都癲
去左睇精神科又要排期

你個post咁引發巴絲們思考
簡直係大學生嘅清泉

同埋你都好意識到自己個狀態 知道幾時係入睡mode 仲會為自己長遠健康著想 唔想依賴安眠藥
不過你搵唔搵到自己瞓唔到嘅原因係咩？

你都好敢去試唔同嘅方法喎
不過我好奇想知你會期望精神科醫生點幫你？
同埋係醫生轉介定係你自己另外再搵？

夜晚會好想有人陪住
傾下計咁
壓力排序嘅話應該係 無女>讀書>朋友>屋企

如果你淨係想搵人陪住
男仔陪住你又得唔得呢？
又或者係呢度嘅巴絲

男仔永遠都好似唔夠
連登就算啦 都無嘢係真嘅

訓唔到就唔訓
要訓自然會訓到

咁應該當中仲有啲嘢
係多過傾計嘅
你而家好難識到女朋友咩？

一定係打飛機之後即訓

咁你掛住佢嗰時 又瞓唔著
可以點算？

係
係想搵個人經歷所有嘢
唔想再自己一個面對所有嘢
好辛苦

真係咩？
有咩神奇嘅功效？

只要唔好諗住負面個一面，掛掛下就會訓著
如果唔得就起身搵啲野做，做乜都好，做做下就會攰吧

連J三次

搵鬼信你

好難咩？

你好成功搵到啲秘訣喎
不過你克服咗 所以講出嚟可能好容易
但其他巴絲應該唔知點樣先可以唔諗住負面嗰面
係催眠自己唔好諗唔好諗？

點解咁難識到啊？
你好攰咁喎 再加多個女朋友唔會更攰咩

對你嚟講

讀緊毒撚大學毒撚科
如果有個女朋友分擔下/支持我應該會好啲

快速係咁眨眼一分鐘然後側埋頭係一邊瞓

只要一開始諗得負面，根本就番唔到轉頭
如果真的好傷心訓唔著都無辦法，搵到野做唔好比自己泥足深陷落去就最好啦，唔得既話咪比自己傷心落去囉，反正人生都必定要傷心一下，刻意逃避我諗唔係咁好掛

咁你有冇試過/諗到啲咩方法去識女仔先

其實如果落力玩event一定會識到
但係玩過覺得真係唔屬於啲玩活動嘅人

Ok喎 又多個身體帶動嘅方法
不過做完之後放鬆咗？還是幫助模擬進入睡眠狀態？
我有聽過有種講法係 人嘅大腦其實好蠢
唔信你試下扮打呵欠 然後過多幾次就會真係打呵欠

你呢段心得應該可以啟發到好多人

只係個人睇法姐

都幾好喎你 知道自己想要嘅係啲咩
唔會為咗識女仔而盲目去追求
不過如果唔想識一啲玩活動嘅人
你會想識啲點樣嘅女仔？

眨眼係幾幫助進入睡眠狀態
如果要放鬆 我會好似催眠自己啲手手腳腳咁逐一叫佢地休息 然後就好快會瞓得著

巴打用啲方法都幾聰明
好似有學過下咁

冇 都係自己咩都試吓咁姐

唔鍾意玩太癲
唔介意我廢/頹
點都支持我
可以陪住我
正常樣
最好係姐姐
掛

咁你啲條件都合理呀
但你之前玩咩活動
啲人玩得好癲㗎咩

Ocamp
聯誼
subcom function呢啲

我見呢啲活動本身嗰種文化意義就係為咗識朋友
有冇其他活動係同興趣相關？
調返轉 你平時有啲咩興趣啊

踢波 打機
所以搵女朋友一定要唔介意我悶

邊個post

我諗同由細到大都慣咗夜瞓有關 依家返學有得揀堂都揀晒下晝堂，搞到每晚都好夜瞓，想早瞓返根本瞓唔到，而且朝早無堂上冇嘢做係唔會起到身

搞到最近慢慢想瞓都瞓唔到，每晚都要食藥個情況先好返啲

好
碌咗3個鍾瞓唔到

咁你有啲咩值得被欣賞

最多正皮嗰個
咁習慣又真係好難改
甚至其實冇改嘅必要
只要搵到一個可以容納到你嘅位置就可以
不過將來搵到份可以返夜 又好做嘅工都唔容易

誠實 有禮貌 專一唔貪玩掛...
我都唔係好知

隔日訓教咪得囉

咁就要靠一杯好嘅咖啡啦

有冇啲咩生活例子先
講嚟聽下 等我判斷下你係咪真係咁誠實有禮 專一認真

失眠左6年,中學開始去到而家就u grad
可以連續幾晚眼光光等天光,已經唔記得頭一兩年點樣挨過黎
最嚴重果陣訓唔著->第二朝跑步6k左右->第二晚都係訓唔著->第三晚訓得兩三個鐘
又試過病到發燒個人好累都訓唔到
長期成面油,眼白微紅/黃,黑眼圈,22歲已經成頭白髮
係近呢一年好返D,成晚訓唔到既機會少左,但每晚平均入睡時間都係得4-5個鐘
過多排仲好大機會要開始返shift

唔熟我嘅人會話我好乖肯聽人講嘢好斯文
做錯嘢 唔鍾意都會照直講
熟咗嘅人希望我可以嘈少陣唔好咁弱智咁煩

睇嚟以前嘅經歷好創傷
令你到而家都將啲細節記得咁清楚
但點解而家情況又會好咗嘅？

試過唔少方法
大部分日子keep住12點前上床, 逼自己朝早7點一定落床, 斷斷續續有做運動(帶氧同唔帶氧都試過), 訓之前聽youtube d睡眠用bgm/brainwave tuner, 訓之前唔對mon/睇書, 連續睇左幾個月中醫, 全部都無大作用

呢一年其實都無咩試過新方法, 係近幾個月睇緊第二個中醫
可能只係因為太累去到唔訓會死所以個身體先比我訓返少少, 但我覺得健康同精神都無好過

仲有食過d supplement eg melatonin同vitamin b

經歷咗六年嘅時間 我覺得你已經係失眠嘅專家
大部分嘅方法都試過哂 知道邊啲方法係唔得
到最後都係返返去人類最自然嘅規律
因為攰 所以咪瞓
不過係因為啲咩令到你咁攰？

生活同之前無特別大分別
可能只係呢幾年累積既疲勞令身體開始頂唔順
如果之後都唔再有好轉既話去到頂唔順既時候就會試安眠藥

醫生轉介 我諗佢可以開到啲精神科藥物俾我掛？
唔係話想依賴藥物 不過依家自己乜都做唔到
又瞓唔到 唯有睇下醫生問吓佢點算

自己一個面對真係會唔知點算
肥妹你屋企人知唔知道你嘅情況啊？

唔知架 同佢關係唔好

今晚想唔訓覺

咁肥仔係咪真係存在的？
你都隱藏得好好 身邊真係冇人知道？

因為期待明天嘅來臨？

多d曬太陽

係關黑色素事？定係維他命E?

利申：9up 求指教

肥仔係存在嘅
有見社工 得肥仔同社工知 宜家仲有樓豬你

其實我都唔知點解
只係每次日頭囇完 出咗汗
夜晚就會好攰同好快瞓著

咁信任我 畀個溫暖嘅抱抱你先
係學校社工嚟嘅？你覺得佢點？

太陽伯伯照耀你
巴打喺戶外工作？

我讀緊書㗎 平時得閒就鍾意去戶外散步

咁浪漫嘅你
祝你今晚有瞓好教

幾好呀 不過無乜特別 吹下水就完

不過要排期 等見醫生呢段時間都應該都幾難頂
咁肥仔呢 佢有冇陪住你

真係好難頂 瞓唔到覺
佢除左陪住我仲成日發佢脾氣添

其實有冇話點解會瞓唔到？
聽你之前講話會半夜驚醒 之後瞓唔返
係啲咩嚇醒你？

我諗壓力大掛？因為我對自己要求都幾高
所以成日逼自己 慢慢就唔識放鬆自己

啲壓大係來自讀書？還是其他地方？
或者換個講法 你想追求啲咩？

巴打你竟然會入嚟感情台
現代點樣有奴隸制？

香港地邊個唔想入U呀 想入個科對自己黎講個分有少少高 所以就逼得自己好緊

雖然好辛苦 不過我諗應該有啲經歷先會令你逼到自己咁緊 對自己要求咁高
不過肥妹你介唔介意分享下你嘅理想係點？

想做醫護 有咩經歷？我自己都唔知 唔知幾時開始就好俾心機讀書 學校環境影響呱？

握握手做個好朋友
我係主人你係.....
點先 你係咪都瞓唔著呀

晚晚3點瞓9點起身
就死

無知一問 醫護係指醫生定係護士
所以歸根到底 係因為學校環境影響到你壓力大 最後失眠？
好似最後變咗個惡性循環 因為聽你之前講 失眠又搞到你上堂冇哂精神

Er...係學校點樣影響你嘅經歷？

有冇啲咩心水
其實我仲有一大堆方法
不過其實講咩都係假
要睇下你會將「瞓得好差」呢個問題歸因啲咩

絲打係俾佢個廣告嘅啲咩吸引？

聽日去旅行，要4點起身，9點到而家都未訓到

係青春呀 你仲有三個鐘可以懷著一顆期待的心
一sem break 就去旅行？

護士 啲老師成日話自己唔叻 做得唔好 唔俾心機 明明我就日日返屋企死讀爛讀

真係苦自己知
我諗你啲老師都未必知道
其實你自己好清楚想要啲咩 都有計劃到要入U
然後佢就好似要一嘢打沉你咁 忽略咗你嘅努力
我身邊都多朋友想做護士 點解你又會想揀呢行嘅？

因為自己都成日進出醫院 啲姑娘好好人 好想好似佢地咁幫人

如果係咁 你覺得自己係個點嘅人

覺得自己好固執 脾氣唔好 唔識同人相處

啱啱發生咗啲事？
點解固執、發脾氣係唔好
唔識同人相處又有咩問題？

無 只係一直以黎都覺得自己好固執
唔識同人相處所以個人奇奇怪怪 好靜 無乜朋友咁樣

出廳飲半杯水再試下瞓
利申 又失眠啦

但係自己一個唔好咩
你想改變？

Btw 好開心喺度識到你 keep住傾咗咁耐
歡迎你失眠嘅時候入嚟呢個post 搵我

絲打成日失眠？
其實基本上 我放假嘅時候完全冇呢個問題
一到返工就嚟料

我會想像自己畀一個泡罩住，慢慢咁沉落海底，慢慢沉，無盡頭咁沉，沉下沉下就瞓咗

自己一個其實好好 係學校一條友就會有啲是非聽下
覺得你講野好似社工 覺得好輕鬆 平時好少咁樣同人講自己啲野 宜家感覺有個樹窿 好開心
琴日無失眠 希望今晚都無啦

哈 你咁讚我怕羞添
仲要係咁信任我 講咁多嘢我知
我都覺得你幾特別 同埋會好想知道咁你平時係點同自己相處？
例如自己一個喺學校/平時會做啲咩？

最近冇睇到你覆我添
我由細到大都好鐘意自己同自己講野
真係講出聲個種
係學校會扮social 逼自己同人講下野（如果個日心情好 ）
因為連係學校都唔開口同人相處下
我驚我會越黎越唔識同人相處
不過都係賣下笑附和下 扮活潑咁
其實我好討厭自己咁樣
因此好虛偽

我都有諗起你㗎 有時會想知你近況點
我估你而家應該差唔多準備考試？
會同自己講嘢都幾浪漫 我以前同啲公仔玩嗰時 都會咁做 不過唔知你又會點睇自己同自己講嘢？
同埋有冇一啲情況係你同人哋相處 但唔會覺得係虛偽？

仲有一個月就考試lu
同自己講野幾開心呀 因為自己完全明白自己嘅感受
以前係條街都會同自己講野 全日俾人望住
宜家會係心入面講野
同肥仔 校外嘅朋友 同埋你講野就無虛偽嘅感覺
相處得好自在
同學校啲人玩唔埋 個個都追星睇韓劇 搭唔到嗲
成日要係隔離hehehaha笑下就算

又過咗一個禮拜lu
喺學校做唔返自己都幾辛苦
不過肥妹你會喺校外識朋友？

一個月鳥

占卜學成點

係呀 校外啲人唔會因為成績成日防備你 相處舒服得多
啲同學成為驚死你叻過佢
乜都唔同你講 叫佢影notes 唔想影又扮大方
扮手震影到根本睇唔到 叫佢影清啲又揾藉口避我
我去左廁所 問佢老師講乜 又話唔知
問返老師先知係考試範圍
我好係毒左啲靜左啲姐 洗唔洗咁樣蝦我
一個同學都算 成班都係咁 真係holy shit
不過佢地對住個個都係咁
防黎防去 唔攰嘅咩
都係出去玩開心得多

我好似成日講好多野 因為好少有人肯聽我呻 同埋對住其他人好少可以咁樣攤曬出黎講

扮手震真係笑咗
但認真啲諗 其實係有啲悲涼
因為成績 所以喺學校想搵個可以信任嘅人都咁難
不過你都算睇得開 知道佢哋其實對個個都係咁
最重要嘅係你知道自己同佢哋唔一樣

所以我寧願自己玩 不過都要扮下frd
分組做野無人一齊又有啲煩

所以其實你都可以好多嘢講
可惜嘅係未遇到合適嘅人

我其實好鐘意講野 宜家無乜點同人講野 搞到開口講野好唔流暢 一舊舊咁 又容易dead air

轉左畫畫